旺角和藏既魷魚絲有冇人食過？

得唔得？